Ze loopt weg in de 's nachts enige tijd - niemand weet niet dat hij wanneer is; ga ervandoor om te trouwen voor die jonge Harney Shepherdson, weet je - in de minste plaats, zo dey 'spec.
.de foun 'foun't out' bout een half uur geleden - misschien een beetje mo '- en' ik _tell_ you yay waarschuw nooit geen tijd '.
Sich, nog een keer schietpistolen op en hoeven die je nooit zult zien!
De vrouwenmensen zijn gegaan om de relaties, en ole Mars Saul en de jongens smullen dey guns en reden de rivierweg om te proberen die jongeman te ketchen en hem te doden voor zijn verwanten git acrost de river wid Miss Sophia.
Ik denk dat het de moeite waard is om machtig te zijn ruige tijden. "
'Buck ging ervandoor zonder me wakker te maken.'
"Wel, ik geloof dat hij _did_!
Dey waarschuwt je niet om je erin te mengen.
Mars Buck laadde zijn pistool op en liet zijn gwyne naar huis halen Shepherdson of buste.
Nou, iedereen zal genoeg zijn un'm dah, ik reck'n, en jij wedden dat hij er een gaat halen als hij een chant geeft. '
